阿迪達不滿阿記高層而留在曼城

It’s was all agreed Arteta would be AFC manger but he wanted guarantees that he will have a significant say in transfers & wasn’t happy with £50m budget. Unai Emery now the manager

得50m budget真係得雲加先教到

已經好掛住佢

雲爺，怪錯你 難怪你要死攬2和比呢d垃圾

求爺爺返黎

認真無雲加阿狗一早排第8，9
特別係早7-8年前

反雲狗慢慢後悔吧

阿仙奴個老細其實咩料？

唔洗點拎錢的球會
入場收到貴一貴

有錢過fsg好多

有錢過卡塔爾皇室

利物浦個老細

高安基係用阿狗黎賺錢，如果唔係D人唔入場傷到佢荷包根本唔會換人

睇wiki 原來佢2個細路jardines老細

阿記賺錢多過其他big 5咩？

門票全英最貴

高安基係無本生利，接近0投入，咁佢賺幾多都係多左無限倍

得50m高普都唔得啦

冇爺爺一早降左班

佢外父開Walmart
夠唔夠有錢

高普都要賣人

但阿賣咩人值錢

值錢又好用

美羊羊
比利連

其他都垃圾

阿記咁閪 真係得雲加先肯do

Big 5年年轉會都蝕錢
係得阿年年正數

今年先係姐

得5000萬 今時今日買個一線後衛都唔夠

雲爺爺教波能力極弱～

佢最叻係將班2、3線球員扮到1線球員之後高價賣出去～巴塞、曼城、曼聯、利物浦都曾經係水魚

咁咪即係教波能力強囉

睇下利
高普黎到而家都係負

笑死，講到年年都係咁
利熱咪又係比老細鏈住春袋做人

反雲比天收

係裝扮能力強。

利記14年開始計
淨投入得18m咋

我覺得佢黎會騎唔著奧燒

反雲狗

天價買vdd
預購基達
呢堆都洗唔少喇
邊有得同熱狗阿狗比

游生果班話高安基好好架

投入資金爭取成績都叫蝕?

雲加太撚屈，無錢都有前4
係近幾年個撚個都1m筆直先仆直

50m 今年仲要冇歐聯 個個位都瀨屎 買得咩人

好多人唔知

高普來利後根本接近無用錢

曼班ｏｎ９ 日日講７５ｍ 雲迪克
又唔講轉過頭億半賣左古天奴出去

曼班ｏｎ９ 以為人地買人 好像佢咁 係淨投入

除左VDD 係咪成條防線都free咁制？
馬迪普 羅拔臣 卡拉雲 卡利奧斯🤔

Matip Free
Robertson 8m (但同時８ｍ賣走史超活）
卡利奧斯 ４ｍ左右
卡拉雲 好像４ｍ左右

摩12m 懦20m

仲有沙高

呢個垃圾黎 智商上

係就係free
由利賣返出去果陣

貼出黎叫大家情何以堪呢